TIKTOK 好明白咁講清楚咗，之前國務卿演講的意思。

你班中國人唔搞掂共產黨就唔可以出來自由世界揾食
有共產黨就食屎啦
你點去中國化都唔會信你

所以國策先話要內循環，因為出到幾多人才，科技都無用，中國出品，一做大就BANBANBAN